唔該,個D 打咩 SAD 呀, RIP 呀 之類既人,入一入來

家下搞出人命, 剩係識SAD, RIP 既人, 無資格享受別人用條命換番來既野
唔該,你地聽日要行動. 咪剩係係到RIP 拎光環
要企出來,幫死者爭一口氣

BTW,屌你老母啦,垃圾淋病

屌, 好嬲

我相信絕大部份巴絲, 打rip 都係表達對死左既義士既一份敬義黎同傷痛黎. 我都係...
雖然大家目標一致, 但唔該唔好消費我地對佢既敬意黎提高視氣, 唔該.

點都好, 聽日見

打rip可以拎到咩光環
你又知佢哋聽日唔出嚟？